Lista enlazada de nombres

Este programa genera una lista enlazada con diferentes nombres ingresados por el usuario.
Contiene una clase denominada lista que se encarga de crear la lista enlazada y también tiene función que imprime esta lista, lo que hace que cada vez que el usuario cree un elemento de la lista esta se imprima.
